［咩叫足球？］ 拜仁慕尼黑 對 利物浦 1

星期四凌晨 四點

阿記自摸五獌

Hi all

咩叫足球？是咪4424+mma先係？

4424+mma完都會輸 咪叫足球

講真上季利記入咁嘅人腳入到歐聯決賽 利迷都冇咁大氣焰 又出公海開post又盛 最多都喺呢到吹奏下就算 呢啲氣焰真係獌狗仔先有

好笑咪抽左先 反正點做咩都會比人抽架啦 點解唔笑得

猁係原罪，係列強遮醜布

平時無咁串都廢事理佢地 顧掂自己隊波先算
踢之前就已經周圍搞事 又話教訓下隊西波 又亂咁爆人閘
宜家黑埋哨都輸 仲要連個球證都頂唔順判12碼 咁好笑點解唔笑

睇嚟獌已經决定全力爭歐聯，所以今晚留力

鍾意嘅啦子踢爭氣波攞3分，獌輸波
今晚算係完美，可以訓個靚覺

估計修夫基又係時候搞啦子

利區冇晒啲爆閘賤種狗真係清靜晒又高質返

希望獌狗 可以一直潛到谷底以後都見唔到佢地

賽前我仲屌啦子
知錯了

啦子加盟果年我印佢咖

咁你又反

大傷完又傷 出返黎表現又係麻麻地

小小事就始亂終棄
罰你

4點西波, 可以專心夏天收購

直接走線啦
單線作戰都搞唔掂啊

屌你拿卡個球12碼話黑哨

真係得獌鏡先睇到係咁

上年老虎對愛字頭先有球係咁樣
果陣都dum晒春 係嚴左啲 不過都冇計

有咩開心得過臨訓前睇利贏波
訓醒就見死獌仆街垃圾狗輸波

好老實阿狗後防質素未必好好 但呢場佢好有決心踢到好熱血 好多波以前一定試都唔試就放棄

今場真係踢生命足球

樓主好波

其實波台係仆街曼狗特別多搶口同爆閘
其他隊今次算客氣
見到曼區近乎冇人爆閘得佢哋自己哭喪

獌狗今次做咗大遮羞布
變咗車熱失分都無乜人理理

好橙
抽到黎呢到

抵啦爆閘

無爆人閘喎
啲野狗竇講

死撚返出去啦
入嚟講比利狗知咩係足球呀？

呢個唔係即討PO黎咖咩

屌你老母臭系放學衝返去打你嘅LOL啦阻撚住曬

Philippe Coutinho's struggles at Barcelona show no sign of letting up after the former Liverpool playmaker was jeered by his own team's supporters the Catalan giants' 3-1 victory over Rayo Vallecano on Saturday.

對上兩個利post 入嚟爆閘果啲手足唔係你啲人嚟㗎咩
定係話on9 唔可以當曼迷

你話？熱鏝一樣開post 抽啦

我唔知咩事
訓左
起身係狗竇問都無人答

好掛住阿啲搶口標題

獌狗咁撚廢既輸比私家雞

獌狗仔

班fb ig洗版獌去撚哂邊呀

叫你地個溫家寶藏返屋企食屎啦

獌狗

啱呀。
反正獌狗咁乞人憎。公海都地球聯合軍咁反獌

拜(作客)
富咸(作客)
熱狗(主場)
聖人(作客)
車(主場)

想拎幾多分

我軒一嚟就通渠

係時候幫榜尾起機

啲笑聲好仆街

疤d球迷好賤
不過25狜自己攞黎
佢d屋企人又仆街，個個都想佢去疤
依家隨時係係巴出街都俾人boo
安樂啦
邊個話呢個世界冇報應

之前d獌狗咪好撚威嘅
依家咪做過街老鼠囉

大家都唔撚知醜架啦 唔係你仲會出黎講野咩垃圾

終於清靜返 早排幾撚多狗入嚟咬人亂吠

我最期待既獌狗終於輸波
對鏝唔落力都唔得啦呢對契弟波
一係就唔好踢歐聯

可能落力都冇得踢歐聯

4分

4月14 - 4月25

曼城奇蹟失分 都會係呢個時間

賓奴下場停賽

淨係知你隊空難聯輸得好醜

打富咸都贏唔到

成隊去北韓接受金正恩勞改

惡到輸波都爆閘 FB IG仲洗唔洗版

一個巴布搞掂你

咪學人地講空難啦 依樣一d都唔好笑
無謂為左笑人貶低自己

而家10張先停2場

抽水唔好講空難

爆機聯

軒放後備出黎有用左

YES
人地無品人地嘅事

屌拿星琴晚曼2.5B 開唔到 針左6000

好彩冇買獌

有咩開心得過利贏波+獌輸波

lm先

長追曼城贏 每場食少少

個topic咁搶口咩事

曼市九章包字摸

留明

一早已經咁做

琴晚ali有球控勁耐 最後一刻先傳比馬貼果球
鏡頭影到vvd勁忟

依家呢個情況
利贏+鏝輸會唔會開心d

講緊拜仁星期三教利狗咩叫足球

咁應該係利贏+獌鏝都要輸

鏝城唔會豬

利贏鏝輸先最開心

咁即係獌無前四

利贏獌狗鏝城輸最開心

係咪又玩波個球
對面逼到好近

係

我都屌左聲
勁危險

就算獌狗有能力贏
班冚家鏟都會寧願打歐霸都要讓路

驚咩吖，睇左十幾年利，自爆係閒事

請大大力抽49000
我地和左一哥果場都抽到乾塘
而加佢地輸比阿仙奴
爆閘狗仲唔快d縮番入老母個西到

人生得意且盡歡，盡情抽多幾日好喇，
過幾日我地16郎，到時又到我地縮入狗竇

文尼追追下差一球就黎追上沙拿17球
唔怪得知唔傳

高普直頭怒屌

係咪下半場嗰球?

又心病了

見到d獌狗話 佢地輸比阿狗 利出黎抽水做乜鳩
我心諗 做乜鳩 我地和一哥個時 你地唔係第一時間出黎抽水？

結論: 鏝城成功衛冕

水貨引怪，文尼得分

死獌狗沒有一個是無辜的

鏝踢完歐聯係未冇比賽？？
我地就要作客富咸？？

獌狗Logic，我抽你就係你利狗抵撚死，你抽我就係憑乜抽水

莫使金樽空對月

虐畜，可恥恥

alisson太高估英超球證，以為英超球證會偏向保護龍門一方

佢地踢FA Cup 八強

Totally and absolutely agger

爆閘仔呢？

耳根清淨晒

無論係失分，黑哨，茅西，mma定係球員人品
獌狗logic不嬲都係佢抽人水就得
人地抽佢水就唔撚柒得架啦

其實頭3球都關水貨事，係無運入唔到波

仲有2-3球差d

覺得有D可以早少少起腳，
同埋成隊都唔遠射撞牆撞到禁區頂都仲想撞入去/寧願回後再造過， 唔會試下射

阿對獌開場之前
馬會一路都係阿要讓平半
之前係公海，d柒頭話馬會簡直係派錢....
今次馬會殺哂d下盤友

好彩冇買

冇人識遠射

今季最遠既生波入波係邊球？印象中好似無入過遠射 米拿對般尼嗰球？

沙短

都係廿碼內 係正禁區頂

西甲華拉度列對皇馬的比賽，球證想睇VAR時，鏡頭畫面VAR房居然係無人

大清對車？

係依球啦

對上可能就係ox子 d猛虎射球

已經係季初頭幾場嘅事

我都想講 班友好似無八成把握都唔起腳

今季禁區外入左幾多球？

除左史獨對車 我唔記得了

沙短 邊爐 其實可以遠射

直頭唔會禁區外起腳 得大清會

仲有米拿一球，好似冇了

又反軒

將軍都會嘅

Vvd嗰d多數係睇唔過眼班友妹下妹下先一野抽埋去

賤種

要求唔好太高
睇尋日獌既表現點打鏝鋮先令人擔心
已經唔講佢可能會放水

尋日贏 坐係第4一定攞正牌放水，
依加有野爭下起碼會冇咁易打 同繼續MMA對手

空晒都唔射
係要打小組 撞牆 之後最後個腳實係no look或者後腳交失

16場不敗都受讓

仲好意思拎尾彩 又拎歷史出黎J啦怨婦獌
早幾日仲好意思出黎做保長話人嚴人寬己

前場成班都差唔多係禁區外不射男

好似尋日沙加咁 博下一兩球對面龍發夢都好丫

用左10分鐘search 圖加小畫家後制的

不嬲都唔諗住旨意班柒頭皮
渣士尾場分分鐘仲幫到手

邊爐有時會遠射
但有威脅得ox個種

渣士都唔好諗喇

後場 tikitaka
加埋利式劇本

琴日大風+佢個球有西，唔完全關ddg事既

一堆強隊互對
要失分 要追分
基本上都係 呢半個月內發生

第一名 (現差距1分)
曼城利物浦

big 6重點對賽
(紅字 作客)

曼城
20/4 曼城 vs 熱刺
25/4 曼聯 vs 曼城

利物浦
31/3 利物浦 vs 熱刺
14/4 利物浦 vs 車路士

前四(現差距4分)

big 6 重點對賽

阿 /

熱

31/3 利物浦 vs 熱刺
20/4 曼城 vs 熱刺

曼

25/4 曼聯 vs 曼城
28/4 曼聯 vs 車路士

車

14/4 利物浦 vs 車路士
28/4 曼聯 vs 車路士

李城 paul打防反

big6殺手華迪

都有2成機會令鏝城失分

羅渣士玩tikitaka
只會被人6-0

名宿

希望唔好一錯再錯

佢係去做狗嘅話
至少可以終結古是否25呢啲戇鳩秒經

之前見條友試試正正，
未叫轉會之前以為佢會變icon,
點知原來咁反骨

班獌狗仔喺狗竇谷住谷住咁 笑死 前幾日仲串串貢

1-3

疤唔係set左500m release clause 咩

到時會有以下呢個秒經

25雲定25古仆街啲

release clause係防止球員俾人夾硬買走姐
依家疤好似都唔想留佢 同人deal好個價咪賣得

想像唔到有人可以超越到明叔

Matthijs de Ligt has revealed he is open to the possibility of joining Liverpool this summer.

"It (a move to Liverpool) could happen. "They are a great side, and Van Dijk is there, and I learn a lot from playing with him for the national team. (Dutch press)

拉奧拿

球員想唔想都唔重要啦....問左FSG未

咩叫柒頭？曼迷話比你聽咩叫柒頭

巴西兵變荷蘭兵

但係19000要古做咩, 唔fit 體系啵

落利面，損人不利己

岩呀 果陣都專登比成隊波最神聖既7號25雲
明落你面咋嘛

我要晒.jpg

真

【TAA，傷傷哋】

昨日比賽尾段利物浦原定由史杜歷治入替文尼，但因阿歷山大阿諾感到腿部肌肉不適，所以球隊改更換人決定，讓阿諾提早退下火線。

據 Liverpool Echo 報導，球隊仍然估計阿諾可於周中歐聯對拜仁慕尼黑一戰上陣。

又黎

神軒代替
利迷終於唔洗睇軒米母中場

其實對拜仁有冇機會見到基達同沙基利
始終佢地都踢慣，可能有用

而且希望水貨keep住道火，
今場雖然佢冇入球，但見到佢好有火，頭2球入球都關佢事

Fsg賣沙拿拿

咁後生 成日傷唔係好掂wo

拉蘭拿：「在過去 18 個月、甚至是 2 年的時間裡，我一直飽受傷病的困擾，度過了一段非常不如意的時光，我希望這段時間已經過去，不要再次歸來。目前，我只想繼續努力，盡全力為利物浦貢獻自己，協助球隊取得讓人振奮的成績。」

「如果能夠保持健康，也會對我帶來巨大的幫助，只可惜在過去數年裡，我無法做到這一點。今仗很不錯，我很享受在場上的感覺。」

「般尼為我們帶來了麻煩，早早已取得入球。我們要做的東西，就只有專注踢球。曼城昨天贏了，所以我們今天亦要拿出職業的水準爭勝。顯然地，般尼是一個難以應付的對手，也許在球賽尾段，我們有點兒大意，但可幸的是，我們有沙迪奧文尼終結了比賽。」

佢係明顯地好搏命 入唔到波好大原因係比人看得好實je

岩
但我信佢唔會去既

點都係25雲仆街d

TAA又傷？

留意左你好耐
做乜成日用疊字

佢應該上次未好返晒又想踢波

去疤 南美球員夢想 都算
去獌 雲都叫退休前無人要 有人要就去
古當打都要去獌 感覺仲狗

不過雲句you can’t beat them 真係太經典

la子健康復出
猶如猛將加盟

你今場食左春藥咁

Iphone 㩒完logo 㩒發送
自動彈多隻字出來

La子其實狀態好逼搶意識同勤力數一數二

肯黎都冇用，fsg唔會比錢買

食位同邊爐有D似

球感 技術真係

廢中當佢契仔唔係冇原因
只不過冇態嘅時候就變冇速度 跟唔上節奏
唔好再傷喇

呢2年

狀態好>被人吹奏>
大傷>復出被人屌>
慢慢變好>狀態好幾場>大傷

無限loop

再無人屌廢中擺La子做正選了

猛將兄兄

但係啦子下季都應該要走

水貨係咪射得ALISSON多
冇哂信心
以為唔拎到盡唔靚到絕就射唔入

Hope you healthy and keep on playing all the time
But don’t play with in order to protect your ass

除非佢自己嗌走，唔係嘅話廢中都大機會留佢

咁要搵屌米同佢練

係要嘅
淨一年約又成日傷 趁態好賣個好價
唔係又會淪為史獨咁樣
史獨唔賣我覺得係錯咗

佢真係keep多幾場 好似尋日咁
我願意同佢道歉

我記得上星期場和波之後有幾個唔知係假利定真on 9,
話要炒高普，班人去曬邊

直頭錯曬
應該買個年輕力壯

你咁講返我又醒返起果場調動戇鳩鳩喎
踢完今場改變到你睇法?

水貨問題除左自己射唔入
係有時其他人有機會佢都唔肯去比
尋日個球對面龍門球開比佢做到個個機會

一陣比咗人前波後咪仲衰
果個位點都自己射啦

咪係打fifa咩你估

水貨射門能力總有無70

下場普巴停賽 出唔到打毗？

Keep多十場拎埋英超 我之後5年都買佢波衫

Mane ne ne ne ne ne ne
Senegalese king

同市光榮

文尼球兩碼炒高幾搞笑

啫哩ig都笑柒佢

仲死撐，你覺得上場調動on 9,
係因為最後和波失分，

根本高普d計劃唔係你呢廷自以為識波的人理解到，
你自己反省一下啦

FSG
開源節流呀

公海成版獌

lalala表現真大大巴咁打落賽前問做乜9出佢果D人

殺阿人

地球聯合軍

未開過水龍頭節咩流

鞭屍咁鞭，好痴線

文尼太大力
粒波畀佢撞走左

好正

4月先打毗

對富咸出唔到邊爐

過兩日就

我地輸波出局都係自己收皮係狗竇
獌狗輸完仲可以爆尻人閘

你哋一個二個十幾萬週薪咪開咗源囉

咁上場d調動on9咪失分

mane同水貨平時都冇咩交流

非洲佬心病

個bezzies都係兩個比戲做出黎架咋

即係你覺得上場調動冇問題
咁仲有咩好傾

真係心涼見到獌狗個個都變哂死狗

清識波
lead 7分變-1
依d八奇領域我地依d普通人係唔明嫁喇

應該係文尼條毒撚唔順水貨上年入咁多波又做非洲足球先生，今年又要著10衫，又成日入中間想入多d波去fight低水貨

當洗牌囉 對車熱停咪仲大獲

攰到碌柒咁 3點收工

入中路點計都係高普落order啦我覺得

古係9up 定真事

啦米母

呢到最識波既懂球帝點睇而家法賓奴場場正選

米

係都啦軒母

係就好
証明冇睇錯人

10張先停喎而家

軒+母=廢
一係就軒+米

咪再講bino要停賽啦 比埋例你地

和波

其實幾fit, 之後對熱修轟

1：1

Agger

7分變-1 都唔屌得
去精壇互射啦
呢度就係乜都屌

軒要打右閘

獌唔夠抽到要拎vps

上次和緊波仲要抽走文尼無問題？明明後備有沙短/基達係度都唔出 和緊都唔盡地一博話驚輸所以咪明明領先人7分變返落後人1分你叫人反省下不如叫高普反省下點解明明有咁大優勢可以變到而家咁

軒囝熱誠飛剷

冇話唔屌得，你屌還屌
但係上場失榜首之後就話要換領隊班人真係short 燃左，
高普真係走左你地跪係度求佢返來的時候呢班on 就會知錯

阿狗條痴線佬真係痴線

馬撚

搶口到你

依家快快手隊個杯麵繼續做
定係等多半個鐘落去食個下午茶好

唔好虧待自己啦

咩op?

真，落去行下抖下氣都要啦

Po

係咪有爆過哩邊閘果個黎

個topic

所以今場有反省了，贏波了，
總之屌還屌，
話炒高普我就屌撚返班on 9轉頭

邊爐本身場都無出
慢慢用表現說服哂所有人

跪係度 如果大腦肯番黎幫高普 我又唔介意

*無得出

Fabinho唔洗停賽喎

屌你老母死獌狗撩撚完人依家係到扮無辜扮可憐

但阿狗個po真係串過馬撚

下下出大絕我驚啲獌聯手足情緒崩潰

用返曼聯嘅邏輯
贏咗就梗係惡撚晒
之前贏PSG 咪又係咁撚搶口

咁係psg無咩球迷，比佢地打稻草人姐

【利申鏡報】

據報導，為鎖定後防大將雲迪克的未來，利物浦有意於短期內，與這名荷蘭國腳續約，而在續約後，此子的週薪將會被提升至 20 萬鎊。除此之外，紅軍還打算於合約裡，加設一條價值 500 萬鎊的忠誠獎金條款，以及一條與上陣次數掛勾的特別獎金條款（只要上陣次數達 150 場，即可再獲 400 萬鎊獎金）。

200k，真係平時睇慣d油王球隊，都真係幾平下

空難真心過火左

之前贏波教我地咩叫足球呀

徐青藤都唔撚係第一日開呢d Po啦
死獌狗Cup完PSG當撚咗自己世界冠軍 對眼生係額頭走去撩9人就抵比人鞭

入去獌狗竇睇 假膠Po又入利數
雖然都仲有清醒既狗 但九成都係on9無撚腦既豬

做得啱，就算唔買人都起碼叫加人工比表現好的員工，等其他同隊中人有榜樣跟

雲隊 vs 軒隊

雲隊

【體育】曼城守將高柏尼說得再明白不過，那就是要贏盡餘下每一場比賽，以98分贏得聯賽冠軍。

曼城隊長高柏尼（Vincent Kompany）相信，利物浦會贏盡餘下每一場聯賽，因此，該隊欲衛冕亦得贏盡每場比賽，即以98分（比去季少兩分）的成績完成球季。

乜鳩，都未到最仆街

利申非爆閘，入黎支持下個topic

你哋覺得 最後邊兩隊會攞到三四位

軒隊先係真命天子

部電話無啦啦出唔到引用回覆
點搞

睇賽程 阿分分鐘搏到上第3

係，之後全部易食指數5星

阿獌多
熱狗同轟e排太7

一陣間又比佢哋話阿利互含㗎啦

反省個屁咩，永遠主場對弱隊就排個正常陣入人三四粒
作客強隊/重要比賽就出三工兵skip中場架啦

我反而想知仲有咩可以仆街得過空難聯

幾搶口都好 人命真係底線 點都唔會講

不嬲㗎啦，未踢就好似贏咗咁
踢完就話前四係 bonus
最叻就係人海戰術，明明嗰 post 入面已經俾人屌到潛晒水，但就不停正評唔回應
一係就人肉蜈蚣，不停扯開話題，搵遮醜布

要爭冠對中下游球隊贏波係基本，睇埋對拜仁就知高普有冇反省到

其中一隊係利
100%

上年有場踢之前串撚到，完場一輸波俾地球聯合軍爆到狗竇都不保

高普計劃特登落後，利要做underdog
八奇之首

最撚經典一定係呢個啦

入去狗竇睇，今時今日都仲入利數

對獌同愛記個場真係睇到火

熱阿果d先痴線，互爆對方狗竇

清心水清

引戰狗都當真，獌迷智商真係有得睇
呢個星期既on9野真係完全唔奇怪

阿狗不嬲出名果幾個就好撚柒痴線既 死獌狗真係唔知那兒來的自信
未踢之前就好似贏撚咗咁 又話大炒又爆閘撩9人
最撚好野係點都要笑9利 話人燈燈燈
你估隊隊都似你咁撚厚面皮咩 依家就扮死狗扮可憐扮受害

忍唔住入阿post俾正評

以前高登真係幾串都唔會拎空難黎講
依家D人反而開口埋口空難
你憎堆球迷/個球隊姐
唔洗好似人地咁咁口賤掛
空難一事已經完全唔關球迷/球隊係點
touch wood萬一依家49000真係有意外
我都會因為咁而覺得可惜 而唔會拎黎笑

世界變左 定係人既質素低左

嘩 阿獌互爆把口臭到

好似歐聯對西維爾出局

獌狗洩佢度氣
球員又開始懷疑自己同教練
之後就遇弱愈弱，遇強愈含

你認真咗

根本踢道氣 最好比蘇b坐正 下年變蘇狗

開兩個空難post

老實講，最希望獌個分到最後全力擋鏝爭前四

人地可能R聯冠軍入下年R冠賽事

正呀喂

以前爆閘，Cap圖出公海都比人屌到化，依家仲個個拍手叫好，時代唔同

獌上年16強俾手球隊收皮之後俾人爆到post都開唔到
之後就開始瘋狂互爆了

其實係網上世界蓬勃
覺得自己講咩都唔需要負太多責任,
加上而家social media 先進到人人都可以自成一個Media ,
有發言權, 有咩事件可以自己即刻沖出黎發表感受
同時小朋友真係多咗所以講野下下去到盡變常態

屌,我覺得好可樂ching式9up

親親蘇b
繼續親親蘇b
蘇狗死全家

所以我都希望手足們Moon Po 沉唔住氣既最多都係拎返黎自己個竇講/笑 點都唔好爆閘

高daddy晨早plan好哂 計到盡 到時獌要win鏝先拎到前四 就真係好睇啦

btw, ching 你啲gif 幾正

高普係dr. Strange
睇晒咁多個未來
只有宜家落後一分先可以奪冠

有次手賤回錯左獌post話
“人地進攻仲好過我地”
無人發現仲要回覆同意我

一輸多幾場，普巴呢d仆街又開始玩野
跟本果班大帝連摩狗都可以玩走
其他果d冇咁有朶嘅，一定教唔惦
要揾d好似v92呢d級數先可以壓場
但呢d老野又好難cope with 英超

依家算好啦 以前隊隊都會開即討
標題大家都係差唔多樣
果時真係好易覆錯Po

咁the special one 自己本身都ON9同有前科嘅
蘇斯克查話哂交過青年軍普巴, 背後有廢蛇,
班大帝應該怯一怯

睇見狗隊果幾個理智狗迷就覺得慘
成堆弱智隊友柒完 惡果就要大家硬食

張耀揚真係好正 唔駛點改已經夠

連post都唔會mon
冇幾多竇好似利post咁一味睇低自己
睇完會覺得好難接受

歷史會證明一切，領先緊7分都知利會自爆啦，結果幾準

資深利迷

利真係做唔到領頭羊 隊波特性黎

就算新利都好 近近地都受過1314洗禮啦
都唔好話再講落去0809
有時唔係話睇低自己 都係果句
無期望就無失望
比人拎黎笑都好 依家垃圾利變返歐聯份子已經好滿足好開心

Liverpool FC - Liverpool Echo 報導，利物浦 U-23 的主力門將沙馬爾佐治（Shamal George）日前不幸遇襲，導致面部出現傷口，事後被送往醫院治理。據悉，21 歲的沙馬爾佐治日前聯同 28 歲的哥哥到酒吧消遣，期間先後受襲，而根據默西塞德郡警方提供的資料，施襲者疑為 2 名白人。

經歷過黑暗時期 我而家覺得眼前一切已經好好

以前啲膠post幾好笑抽水抽得幾有創意
宜家下下都空難斷腳執骨死全家有時真係唔知啲人真係心地咁唔好定鳩嗡下

牙狗個topic搶口到

到時班獌狗就真係贏又唔係輸又唔係

15/16當年反cup歐聯級攻力既多，贏排位高過手球隊既維拉利爾，最後咪又係衰屌摩衰自爆

真係太搶

屌你老味
We have no choice

前幾日個頭d post幾有創意既
但e年改歌係小左，早幾年季初爆阿4粒 佢地都識自抽改首絕

公海個柒頭po feel到聯合軍忍咗好耐

諗起以前一作客咩史篤城 西布朗 西咸呢啲簡直唔使睇 100%輸9硬

屌曼狗依個禮拜除左佢大佬個閘之外有邊個冇比佢爆過
好似上年輸比手球隊比聯合軍爆左成日都係自己攞嚟

有無爆熱呢個細佬閘？

今季利唔駛參加前四 fight club 已經好大進步啦

就真 輕輕鬆鬆拎到前4 如果歐聯入到埋8強其賽已經算係幾好既一季

馬會最熱波膽係1:1
我利

今次最開心應該係車，有遮醜布無人理佢地

好彩有世三

原來車打少場57分,
19000 58分, 阿60分, 熱61分
有排鬥
19000 車head to head,
19000有同市打比
熱要打頭二,阿最舒服

我覺得佢地就算輸，都唔會有人理，阿獌爆閘爆到咁
同鏝贏波無人理一樣

同鏝捧盃/黑哨無人理一樣

係，到最後阿狗又係前四mode

諗番我地前年係阿手上搶到前4真係嚇死

la復出有態嘅話希望成隊可以踢翻超頻足球
la+f9

廿年利撚
經歷過spice boys豆腐渣後防年代
經歷過候利亞五冠王年代
經歷過肥賓盃賽專家年代
經歷過學神黑暗年代
經歷過渣士sas衝冠年代
再到依家廢中復興
老實講咩都睇過晒
只係想睇佢一次拎聯賽冠軍當打爆機
好難講句重返歐聯就滿足

jelly生日了

啫喱仔生日快樂
有你係我地嘅福氣

無人會想要後衛既波杉

我想要烏龍查vvd jelly

我想要 又靚仔又勁邊到搵

邊個on9改名做馬馬度沙基利

Where

英超獎門人

0:0 12倍wo
上樓機會

去陳耀巴post支持下

好呀，尋晚明仔都俾la子感染到，超勤力，否則兩個入球未必有

第二球啦子個下逼搶

連愛列修李都有份

見個隊友咁落力，真係會逼到啲隊友勤力啲

佢個post痴左線

琴晚啦子真係好落力
見返16-17全勤賽季既佢
黎緊比賽希望佢每場都交出琴晚既表現 真係好有用

兩邊都open to play90分鐘內應該有波入

聽晚定後晚？

後

後晚

試下又做通宵等睇先
上次直落睇

希望唔好似基達啲虛火咁，上次基達打場中下遊隊（好似都係般尼）都係個個話基達醒覺

基達好似係醒覺完之後無得出

淨番9 場, 開超頻應該捱到啩

人如其名, 專搵陳耀或者古惑仔系列gif post, 啲字體又好別樹一格,
好撚正

為左睇波而工作

今朝我隻腳已經冇咩事，對拜狗照出

加油呀

我都係牙樂

花式打J系列:
老闆之一FuckOff James 今季喺湖狗打到pat 屎, 好大機會入唔到Playoff,

對上一次FuckOff James 入唔到Playoff係2004-2005年, 當年有好多第一次冠軍:
車路士第一次羸英超
莫斯科中央陸軍第一次羸歐洲足協盃
仲有利狗第一次羸改制後嘅歐洲聯賽冠軍盃

好喇打完J喇

咩工程先

最傷一定係跣腳嗰季，之前嗰場完場謝隊捉住全隊訓話，嗰一刻我真係覺得個冠軍係我地嘅...........

哩幅我覺得最滿意係熱同肥佬黎

jelly人緣好好

到阿狗比人爆番閘，痴線咩

如果狜最後去獌
係咪正式超越明叔？

果場唔係對鏝咩 之後對norwich都3:2 好似之後先跣
總之跣腳同捉全隊訓話好似唔係連住既

個場Skysport 播賽後個下謝隊捉住全隊訓話睇到喊

上年決賽都好多呢d打J post

其實唔跣都要3定4場內追10幾球球差

錯 本身唔輸就得
有主導權
輸一場結果變左同分
和多場變左輸兩分

你要扮到佢唔請你係佢地一大損失
咁你就有機

係輸俾車，變同鏝同分先要追10球得失球

靚仔agree?

agree

害怕悲劇重演，我的命中命中越美麗的東西我越不可碰..........

你係咪利迷點會咁都記錯

sorry 我記性差
因為當季最深刻記得係對水晶宮要大炒點知臨天光賴尿 亂左

去獌 利主場用古一招入返利波
再捱草地 好J到呢

古仔鏟草.gif

獌入埋去阿po洗版

得佢地咁on9

自我意識過剩

班癲狗過左爆阿閘 利po清新好多

夜晚聽住Hozier睇獌狗爆閘簡直係享受

做完16郎就到我地

自古以黎最好睇係癲狗互咬

有咩好爆
班友係咪喪心病狂

所以話獌真係on9
仲係咁煲大團火

個POST名又串左,痴撚線

獌入左阿post洗版

個人比較欣賞熱狗嗰個自抽topic

最新冠軍賠率
鏝 點三
利 三點二

成班爆閘獌都係卑鄙無恥 喪心病狂
佢哋遲下歐聯出局 等比五國聯軍爆閘

all in 點3, 好過買 股票

上個post先xzy症黎

應該真係谷到就爆 諗唔到講咩求其打啲英文都要洗
開始有啲鄧佢可憐

依到係兒登真係無講錯

幼稚到

個POST好似打緊仗咁
成班亂講野

嗰條on9仔

網上兇狠，現實碌撚

我有時都唔明同班on9仔有咩好嘈

葦人

做咩阿狗換左po名

擺明撩佢入去爆閘
佢又幼稚到繼續同佢地癲
其他獌都唔撚理阿post啦

比人爆到開新POST呀

妓又係
開依D POST

好撚仆街

阿曼開戰開到星期三好啦
星期四到笑利

柏豪咁撚冷靜

咁係班爆閘狗自己攞嚟
波都未開就走入人地狗竇串柒柒

柏豪之後入埋致勝球

連利po都爆埋li下好笑

爆閘獌狗抵死就一定
妓又同佢地癲又空難又盛
我地都唔知BLOCK左幾多個

但老老實實 實q真係流到
今次用掌頭啫 下次拎武器 可能已經死左

尋日睇到其中一段片
有個保安扯鳩住柏豪

【咩叫空難？曼聯話你知咩叫空難！！！】阿仙奴18-19球迷吹水區 CMXVII

#279 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

入面個post正

不過又真 今年卡城果位沙拿先因為li個原因離世
今年講咩都好都收下口唔好講空難啦

波台好撚混亂

群魔亂舞

呢條on9都爆咗入利post話利狗冇資格人笑人
小學雞嚟

睇到班傻閪獌狗嬲到扎扎跳真係好撚正
唔反阿記了

根本曼狗爆開人哋閘慣咗蝦蝦霸霸
而家輸唔起比人爆兩下就發晒癲去咬人

輸波抽水預左啦

禾地和波都俾人抽啦

好耐冇試過上連登笑得咁開心

串嘴黎講阿＞獌 獌只係人多 質素參差

獌狗CLS

尤其是利狗呢排踢得差

屌啦
班獌狗尋晚見我地失波先都爆撚哂閘啦
而家學人嬲嬲豬扮受害者

慢慢食花生 睇下可以混亂幾多日

獌狗平時串柒柒周圍辣火頭

班仆街成撚日話我哋怨婦
其實佢哋仲犀利

Facebook反獌大聯盟都好撚好睇

班獌狗抵撚死啦仆街
成個波台得幾個獌係正常
其他都抵撚死

馬會幫手

Link?

肉酸到 咁大隻字近4場作客全敗

馬會
好滾動

獌post已經講到係阿爆閘先
等睇之後三人成虎

然後
最衰都係班死利狗
班死利狗平時咪又咁串

你班利狗含阿含到雪雪聲 知唔知醜

早幾年買過佢地件tee
大大句Who the fuck is man utd著出街

跨季歐聯作客連輸5場添

而家波台最和諧係陳耀個post

上年入歐聯決賽夠話咁啱又係九星連珠，
迷信野不值一提

最撚憎條KevinGameiro同埋隻ddesaparodo

果隻加美路自己抽人就得 人地抽獌好似要申請咁

笑撚到

ddd同牙路老鼠果d癲得夠盡冇咩
加美路名叔依d仆街 拎d假膠大造文章真係空難死唔過份

名叔真係煩到入血

趁地淋啦條柒頭
舊登已經睇佢唔順眼

佢乜鳩都可以拉到利去講係特殊技能嚟

屌呢個正

今次波台痴撚左線

好撚好笑

依個高質

#379

做咩走左入去

又有人覆喎

人地馬撚又幾團結

大家覺得香港既男仔要幾高先叫唔矮

175以上

2米

拜仁譲平半咁少

高普會擊殺拜仁定幫多蒙特呢

幫多蒙特即係點

宜家啲中學雞高大到

支那種基因

咩logic

唔係講笑
溝左支那種真係大件好多

就係岩岩175
成日比囡囡話我矮 想我高d 屌那媽 我都想高d呀

OO

175 metoo
明明已經算標準
早幾日有條德國妹仲話我生得高

有囡就得啦

Me 181

175都矮
168矮撚點算

你乜水

因為我囡囡高過你 169

有囡

有女幾矮都唔緊要啦

168真係短左小小

我175 絲

矮過沙短
算 矮慣咗

唔好出街

我180都無女
想死

除咗返兵營已經宅到出汁喇

有棍？

我173都無女
都想死

識過個米8高既女 條腿好正

淨係棍都175

互含ok?

老婆171
我176

屌

通常咁高既女都好有肉好好啪

hi bb

成日都比人話 好靚仔但矮

反正都無女
想john

我沒有六呎高 我卻會待妳好~~

U 有hottoys 啦，驚乜乜

180 老婆167

我想高多少少

搭住佢膊頭個下真心feel到自己唔夠高

你估我地係獌熱?

Pm

我願進入你七呎的陰道

寧願高d 可以著vvd波3 出街

有冇figure相睇下bb

所以我攬腰多

好彩着得起起

我180都唔敢著出街

著開沙短

大隻加唔矮就ok la,着鞋仲會高2cm 添

168著老母已經覺得高攀自己

屌依到又老婆又女朋友, 我都係走先

你講男朋友咪得

仲要條條女高過我

拖舟返鍠

玩政治

不過已經無得屈朗

拉莫斯有救？

依條賤種唔係仲養住佢呀?

高手

施丹去鍠
哥師去祖
邊個教鏝？

Daddy

阿狗串撚到

人地至少有骨氣，我地下下俾人踩上心口都唔反擊，仲要割蓆

等獌歐聯出局 即刻反擊

經常分家

點解係炒solari
唔叫番佢做U隊教練

塑造美好利迷形象 你我做起

以為笠水就冇獌狗搞鳩你？

下年文尼走硬 冇喇冇喇

唔夠靚仔

左世三 右交屁

文尼下年應該有非洲足球先生
唔洗再比水貨恰

岩岩睇精華
pickford派膠派到咁都有

兩個咁fd

有我同樂子頂住兩閘，我哋要撐住

兩條友賭今季邊個助攻多

屌那星 TAA上場俾人撚到傻
好心練下防守啦

話說 成日見twitter D外國人講將佢轉中場

佢撲落個人到 牌都無張

轉咩？本身就係中場俾廢中改造成右閘

果下真係笑到仆街

不過今週英超D球證真係好鳩

禁錯

轉返 但右閘都已經冇人用 點解仲要諗放佢返去中場

thx mane
thx salah

施丹:水貨不了

法國光頭既教練都好勁

廢中不如考慮下 。唔好再㨁髮

再散多利2年都光la

獌狗柒撚到
不過波台獌得幾個正常

阿狗真係好撚癲 topic寫明空難

死光頭佬玩完政治又返皇馬

玩左成日啦,已經係第2個POST黎

其實我地利狗真係好友善和平

班阿迷都玩到幾癲

啫喱仔真係好得意

好鐘意米拿同佢啲互動

有教養

班阿贏左波好開心

獌狗狗竇扮無辜，笑撚死

屌啦星 真係好撚有香港既影子
你縮佢地都照咬你 不如癲鬥癲好過比人蝦

yes

明明之前一堆人入來爆閘

其實係，我地根本零戰鬥力

邊個話無
迷得軒個個都精通各國武術 一拳打到曹星如入ICU
大佬你要打邊個即管開聲

迷軒掛住打反軒邊得閒 反軒咁多人

個個都要返工
邊有咁好精力仲同人嘈

咪撚玩啦
利有戰神何東妹 神獸沙基利

Me代表迷軒號召大家，不論迷軒定反軒，大家團結少少，一條心撐紅軍
YMCA

回塘啦，他首仲大威力過佢地

之前基達去咗邊

烈火巴打都幾搶口
利post都有啲巴打成日引戰
有個沙娜/沙拿

他首招牌係果張黃色公仔恥笑圖

沙娜好人黎架

沙拿好似係假利

戰神奧奧

有個波台狗黎

呢張真係睇親都笑

想set 做whatsapp stickers

攞黎恥笑人一流

完季有排睇

迷軒黨蒲頭

施丹反種馬既話,真係捉緊場好大既棋,當佩狗係狗咁撚

球王+棋王

唔矮但係好撚瘦火柴人咁 著波衫唔fit size好撚柒

今次真係全波台都笑鳩空難

抵死啦，49000

車、熱失分都無人理

喂
和完一哥你條撚樣唔係話唔再入嚟架咩
死番出去啦

隊隊諗住夏天搶拖舟

利迷多廢青

有 122 撚屌想力挽狂瀾

入獌狗區睇一睇，原來佢地覺得soB係勁過拖舟

好期待獌叫so9 out 拖daddy in果日

阿啦 一班24小時onlive

Zidane accepting a return to Real Madrid on those conditions:
1) Total control over the team selection and transfer targets (Hazard, Mbappe and Rabiot)
2) Sell the players he does not want (Bale and James)
3) Marcelo & Isco are not for sale
4) Neymar will not be bought
世三 包皮 isco 賓周馬
條鋒線分分鐘勁過MSN？

皇家馬德里 宣布前任主帥施丹回巢，取代蘇拿利任教球隊，簽約至2022年6月。

咪撚搞我地啲人就得

【節目預告：獅子重出江湖？！】
球壇必有巨變！敬請各位聽眾密切留意...

前面三個 文尼咁黑不了
明奴買翻去無用 水貨就
不過我地有世一中堅老虎雲 平平地1億賣比你

James go where

長留係拜？

come liv la diu

拜講到話要買 應該唔會

我個身就偏橫好似沙短咁
高啲就好喇

都係ff吓啫
不過暑假真係要執返件攻中

要向馬撚學習下

想當日唔係多謝我地義助掃走摩佬
俾機會佢狂丁拖舟

拜仁晉級仲有1.85倍，狗會又派錢

Besiktas eventually managed to win thanks to Shinji Kagawa's late winner, but manager Gunes publicly criticised Karius for the first time after the final whistle as he admitted the loan move was not working out and he would have dropped the German in favour of Tolga Zengin if the 35-year-old had been available.

"He was at fault for the goals he conceded," Gunes said. "Karius has gone a bit stagnant, something is wrong with his electricity, motivation, enthusiasm for the game.

"It has been like that since the beginning. He does not really feel a part of the team, it's something we haven't been able to work out and, of course, I am partly to blame for this.

"Something is wrong, he has also been unlucky. [He] is talented but it hasn't worked out and we have a problem. Let me put it this way, if I still had Tolga available I would play him."

早知唔買盤

話左佢心態有問題

應該玩完啦
退休做model啦

施丹今季的計劃很明確，晉級歐冠盃決賽

獌同蝗一樣咁賤種

佢慘D定joe hart慘D

joe hart有咩慘，廢仲呃到食咁耐

拖舟返皇馬 會唔會重提交屁單野

Hart起碼有勁過
你攞卡膠同佢比

買埋沙拿

買埋三廢擊

去interview了 第二年了 希望理想

星散了

上份HR女人 話我啤住佢望住張約得

張伯倫之前喺 U23 踢咗場波，大約 40 分鐘左右就退下火線，係咪有事呢？高普表示，張伯倫需要時間康復嘅，佢就呢件事向大家解釋：「呢個唔係令人驚訝嘅事，係正常嘅。好消息係佢膝蓋嘅情況係完美嘅，冇事發生，呢個係我哋當時唯一關注嘅地方。」
「足球比賽同操練唔同，呢個就係點解佢嘅肌肉會感到有啲嘢嘅原因。同埋多謝上天，我哋聰明地喺適當時候換佢出嚟。」

根據 Liverpool Echo，由利物浦外借往土超球會比錫達斯嘅德國門將卡列斯，喺聯賽贏 Konyaspor 3-2 嘅賽事中犯錯，被領隊根尼斯抨擊。根尼斯更承認，如果佢可以嘅話，會將卡列斯貶為後備。

卡列斯自從上季為利物浦喺歐聯決賽上陣之後，今季外借往比錫達斯兩季。但係，佢外借去土耳其並唔係咁成功。據有關媒體報道，比錫達斯對卡列斯嘅表現感到不滿。

比錫達斯喺星期日對 Konyaspor 嘅兩個失球，其中對方喺上半場 20 分鐘射成 1-1 嘅入球，係因為卡列斯犯錯所致。

失咗呢球波之後，卡列斯就被球迷取笑及喝倒采，甚至有媒體話，佢喺半場更請求被換出。

比錫達斯最終憑香川真司嘅入球，以 3-2 擊敗對手，但係領隊根尼斯喺完場之後，首次公開抨擊卡列斯嘅表現。佢承認呢個外借並唔成功，並表示如果 35 歲嘅門將杜加可以候命嘅話，佢會將卡列斯貶為後備。

根尼斯表示：「佢所失嘅波，佢係有犯錯嘅。卡列斯嘅情況係有啲停滯不前，佢嘅能量、動力同熱誠都出現咗問題。」

「佢一開始就已經係咁樣架喇，佢真係感覺唔到自己係球隊嘅一部份咁，呢樣嘢我哋冇辦法搞得佢掂架。當然，我都需要負上部份嘅責任。」

「有啲嘢係出現咗問題，佢嘅運氣亦都唔好。佢係有天份嘅球員，但係呢次外借並唔成功，同埋我哋亦遇到問題喇。或者我咁樣講啦，如果杜加可以候命嘅話，我會起用佢。」

要彈鐘了

Model 一定覺得自己屈就土耳其啦

好似死約唔比彈鐘 借完就要買

雪返一年都玩死model

In讀書 心情有啲複雜..

兢爭咁低都要爭輸比個老門將

係佢自己問題啦

又話買斷

買唔買斷佢都收檔啦

交屁唔會過皇馬啦，巴塞就有機。皇馬要一個黑人已經係極限，貴族足球唔會容許隊波太多黑人。

講到尾你都係嫌棄佢醜樣啫

利子有乜好嫌
但皇馬睇樣揀人就傳統啦

佢一開始就已經係咁樣架喇，佢真係感覺唔到自己係球隊嘅一部份咁，呢樣嘢我哋冇辦法搞得佢掂架。當然，我都需要負上部份嘅責任。」

係利時候 都一樣

無咩見佢同邊個球員做到朋友

堆ig相 10張有9張係自拍，美食

轉行靠樣搵食啦

Model死開啦
靠樣呃飯食

自己人比d鼓勵得唔得

真係好多謝 熱身賽果個真利

唔係佢

6，7月 吹緊的風是

比機會屌卡

原來香川都去左比錫達c

貼斷腳狗做咩

屌 斷腳好恐怖

on9 子去覆人地啲鳩Post 都唔再入利Post 吹水...係咪轉咗會

卡膠果球都唔算嚴重犯錯啦

係廢姐

唔要垃圾會員

Agger
佢咁後生已經經歷過咁大挫折
如果過到呢關
打返幾年正常比賽（例如返德甲d中下游踢下）
可能又一條好漢
世事難料
Ymca

有無精華

邊個黎

自己人人

然後歐霸決賽零封利記

卧底黎

google第一條lin就有

下個轉會個市一定好癲，蝗拜換血，轟ban轉會前要掃人

Fsg表示會贏

Fsg後悔無入多d貨

賣沙拿夠啦

已經ban左

利比人拆骨都似

遊艇

轟會唔會比人包起世三簡迪

冇得買人仲會放人

搶簡迪過黎

得番一年約
世三個勢似想走

有軒同邊爐
點會買

但轟有錢都無用

世三就有可能賣既

咁我地拎隊長換件黑鬼 夠哂誠意

有無諗過人地唔想賣比你

隊長係vvd

反軒出沒注意

單防中狼隊件NEVES仲岩用過簡迪
諗極都唔明點解狼隊係英甲會簽到佢

下季坐正

米仔心甘情願做ab後備
但嗰陣做model後備出哂聲屌
已經證明係咩問題啦

差太遠

米仔都有屌話應承左放佢走，不過之後都接受左無咩再講野

米囝前年打生打死拎前四
點知呢兩年一場歐聯都冇打過

唔係反軒 公投隊長8成對2成 天命所歸

認真嘅
佢都把守過一段時間
卡就1,2場好波拎左正選
其實不嬲心態都差
成日CHOK樣

留米做後備呢個決定好正確

沙拿表示歐聯係佢心目中最高榮譽既賽事，但聯賽冠軍係球會、以至全個城市既夢想，佢唔介意犧牲自己既夢想成就大家

不過，如果可以贏晒兩樣就更加好啦，球隊都努力朝li個目標進發中

有關聯賽爭標，佢表示競爭激烈，雙方都仲有難應付既賽事

我哋可以做既就係贏我哋要踢既比賽，然後希望曼城有一場贏唔到

雖然有壓力，但佢意志堅定，球隊都會勇往直前

Vvd個氣質太勁喇，
我覺得就算大佬希力查喺度都未必比佢地做

阿個topic

vvd真隊長

下年米拿走
vvd正式做副隊長

咁g8呢

被逼啫，高普應該想留卡，不過卡有offer先過米

5ho反

g8=球會最偉大隊長

型到咁

咩事咁搶口

卡除左後生d冇野勁過米

維拉隊長基亞利殊場中遇襲 施襲者判監14周禁入場10年

要禁終身啦呢d人

痴撚線

靚仔d

但面對英國傳媒 留係英超點都冇好結果

唔撐了
又黑仔又玻璃心

有名你叫 馬撚

無得打投降

好撚小氣唔係未見識過

愈黎愈痴線

慕尼黑大雪

經過ox事件之後
死阿狗都係賤種黎

有火，Support

真係唔好得罪阿 佢地可以玩到好盡

輸撚硬, 幾隻非洲佬怕雪

呢幾日睇佢地嘈交好頂癮
不過一開始都係獌狗攞黎賤先既
又串又爆人閘

獌狗而家轉口風話留力打狗太搶口
Hurt到佢地

佢地未踢個陣都搶口啦 又阿狗會死老母咁樣
淨係講利既 跣腳gif都俾佢地回帶回足5年
都仲未計d狗名

見完，希望有機 今年收25人

神犬謝拉特隻弱智獌狗仔，出個抽水Post 都詞不達意

有腦就唔會係獌狗啦

認真問，空難同歐聯有咩關係？

mancrashed united
班仆街咁撚有創意既

講到有得簡咁 無咗主動權啦

果然係馬撚

唔講都唔知改左

人地好似個個都高學歷 又中產
相反我地個個廢青

其實上年都幾慘，追逐夢想但傷出

賤種拉莫斯仲未斷腳

佢來啫
廢中唔想呀嘛

好有創意

不了 雪啦

土超球隊比錫達斯領隊古尼斯認為，球隊從利物浦外借回來的門將卡利奧斯是「有點問題」。

卡利奧斯周日晚在比錫達斯3:2擊敗高耶的賽事當中，在上半場20分鐘輸了一個不應該失掉的球，未能救出一記看似無甚威脅的射門，是他今季所失的第37球。這個失球令到這位現年25歲的德國門將，在餘下的比賽都遭到主場球迷報以噓聲。

比錫達斯領隊古尼斯賽後公開批評卡利奧斯，是他自從由利物浦以借將加盟後的首次。古尼斯說：「所失的那球他是責無旁貸，卡利奧斯有點停滯不前，他的動力、積極性和對足球的熱情有點問題。」

土耳其傳媒報道指，卡利奧斯因為主場球迷向他「柴台」，曾經在半場要求被調離場。古尼斯表示：「這情況從一開始就已經是這樣了，他不覺得自己是球隊的一部份，這是我們無法解決的事情，當然，這我也是有責任的。當中肯定有些問題，卡利奧斯也有點不幸，他是有天份的，但事情未如理想，我們的確有點問題。」

卡利奧斯今季在土超為比錫達斯上陣21場，只曾在其中五場保持不失球。

心態真係有啲問題

仲鞭緊 阿狗真係唔得罪得
波台應該得爛仔mma熱夠打

網上9up你信

有錢一定認窮 個個問你借錢 窮西扮有錢

條友自己都放棄自己
Model相多過踢波
算吧啦

球迷角度
唔覺佢有反省過

多難興邦

岩音音

佢喺緬恩斯點打龍
點解可以比佢守咁耐龍

要成4月尾先有雙曼

點拎到德甲第2

轉利變膠

歐聯決賽真係好大心理陰影

其實真係好大
只能夠講黑仔

近幾年都好少球員利化 佢就係其中一個

有決心根本就應該決賽之後唔用social media
專心踢波 證明自己 伸成67咁model

呢個真係
講真真係好難誇得過呢關

唔用ig點話比你知佢好努力

已經feel 到如果我哋出局又會有班仆街入嚟咬我哋

要好似懦夫咁block ig

呢球都救唔到又真係未有資格做頂級龍

得罪講句 呢球葉鴻輝都救到啦

贏唔冠軍就比人咬架啦
睇化啲啦
Block未算囉

摭醜布又一次發揮作用

人大左 已經唔多介意公海抽水

大快活南瓜粟米雜菜餅紅米飯

擺明係唔識用model 啦
明明model最勁係風水
唔配合佢擺番個風水陣就梗係失波啦

阿迷咁撚癲
咁睇互含聯盟割席真係小事

我地怪錯佢地

原來阿迷對我地已經留手左

如果唔係互含聯盟

我利已經不存在連登

大戰幾個po

講真 big6 邊隊同其他隊冇牙印啊
係曼狗好撚野 係依家唔敢得罪大佬之外
隊隊都咬到見血咁

如果聽晚幕尼黑好似利華古遜個場咁大雪

同市光榮真係笑撚到我仆街

真係唔駛踢
英超球員無可能適應到係雪地踢 人地季季都有幾場踢雪地

咁點解力架咁怕凍

瞓哂落去都可以格肋底入
呢啲係技術層面多過心理層面啦

唔記得擺吉祥物，不如比屌摩佢

一個package黎
要買就買一對

咁我利班非洲佬一定仆街

你最後買唔買 ps4？

屌你阿狗個post名痴撚左線 戰力咁撚高

捨得先算啦
反正有啲遊戲都未玩
不過依家覺得PS5就出都唔係太大問題

新利留名

條女好撚正

支持我利加100分

咁次次都搞睇波團搞到失分概杰寧公煮又幾多分？？

機會不是

黑氣石 唔計

請返黎架咋ig從來未見過佢講足球

呢啲臭閪就唔好拎黎講啦

季前ig個熱身mv
心諗條友真係on9 仲好意思拍呢啲片

+1 唔係話運動員唔做得商業野，但本份都唔做好真係撐唔落

文尼上次雪戰好勁

記者：「如何應付拜仁慕尼黑的利雲度夫斯基？」

雲迪克：「作為一名後衛，必須事先了解敵方前鋒的技術特點，透過充足的準備應付各種情況，同時在場上保持聰明，這就是我一直以來的處事風格。當有前鋒衝過來、嘗試過掉您時，您絕對不可以向他提供任何機會，否則他就會在您面前成功得分。」

廢中式9up

好怕佢打馬貼, 呢排馬貼膠膠地

鬼唔知阿媽係女人系列

咁打邊個先

Virgil van Dijk has faced the likes of:

Neymar, Mbappe, Cavani, Insigne, Mertens, Callejon, Hazard, Kane, Aguero, Sterling, Aubameyang, Pogba, Lacazette, Rashford, Martial, Eriksen, Sane, Son

So far this season...

He has been dribbled past a WHOPPING 0 times.

Wall.

阿狗topic痴撚左線
連續幾個

好喜歡他

又迴力鏢

柒到仆街

獌狗柒到

睇下我個陣營有幾多支持者先啦

小學雞到爆

又諗起陳耀個post
你係呢度兇我冇用架 你夠薑就入狗竇兇我

根據加泰隆尼亞報章《Sport》報導，高普對於古天奴以破球會紀錄轉會費離隊舉腳贊成，對於一個去意已決嘅球員能夠換黎巨額轉會費感到非常滿意。

報導指雖然高普公開再三強調自己非常欣賞古天奴，但私底下其實認為古天奴唔適合高壓逼搶嘅踢法體系，古天奴暫時於巴塞隆拿發展平平，引證高普睇法古天奴難以喺佢心目433陣式中發揮最佳潛能。高普對古天奴逼搶功效一直唔滿意，認為佢無球在腳時跑動過少。

假如報導屬實，古天奴即使夏天離開巴塞隆拿，重返利記機會亦接近零。

條女真人好正
有佢ig

杰寧？
suki我follow左好耐

打錯
佢真人唔靚
Apm撞過
厚粉到閪咁

睇返個精華啲雪勁到

德甲官方channel有條片
大雪到單刀空門粒波白界前停咗係度

歐聯比賽好似好少會取消

你依家都唔逼啦

其實唔明Now 個閪App點解唔係場場都有足本重溫，利對般尼嗰場又無，屌咁如果我無起身睇直播，買嚟做乜春

山狗總打唔打得番起

過獌狗，超越25雲，做第1 fans
唔洗再嘈古2唔25

支持山狗依約行事
要求曼聯尊重合約
反對曼聯無理打壓

中遊波反而有得重溫 on99

屌咁我買嚟做乜撚嘢? 要我等佢重播先開App 睇咁笨柒?

大部分姓古都係25黎

估唔到呢個年代仲有人叫suki

大把啦

新界牛同巨人古積無錯加

打拿波里 迫左場

你班麻甩仔

班男同事點忍

我軒強大了

即係點 點解其他人唔比掂

古積係德甲發展得幾好
如果唔岩用既 早啲放去過去啦

勵害了，我的軒

踢走咗翻黎搭邊爐雙塔中場

你識用ios先吠啦

防守唔知佢有冇好到

防守靠犯規

沙皇皇

唯一一個贏過獎盃

厲害了我的軒

果時高普咪講過，一日利贏唔到冠軍一日都唔準球員拍

雪得

好想同佢做同事

賣得
高普話過唔比掂

薩拉（Mohamed Salah）：「雖然我的兒時夢想是舉起歐冠獎盃，但我知道利物浦球迷更想要聯賽冠軍。如果我能選擇，球迷的渴望會大於我自己的，所以我選聯賽。」

贏過league cup可否掂？

冷靜分析下
其實睇落都似係F$G叫黨報老作費事又要用錢

上季summer擺明成隊波係圍住狜嚟砌
今年又係咁放風話要狜接班人
到狜真係想走，就即刻「爆料」話高普唔想要佢
原因仲要係戰術唔適合狜打唔到逼搶
喂大佬一來而家都唔打逼搶
二來前一兩季打逼搶狜都係必然正選一級表現
黨報擺撚明收F$G order又搵廢中出嚟頂啦

重點都係話FSG唔會俾錢買返25狜者

好多兵

老閪都話唔要 想賤價回購

我要做騎兵

以廢中咁鍾意回收25仔嘅特性
唔信佢唔想要返狜

睇佢咁多張都有波冇線
碌到落去張泳衣相就知點解了

25仔一千萬好喇

25古 under 40 既話係買得過既
但疤通常寧願試多幾年放到佢爛都唔會諗過回本既

英超亞洲挑戰盃：

巴唔會賤價賣 寧願放bench.
之別單髀利就係咁

下季賣俾鈀獌就得

呢啲body我鐘意呀

A-Body

放工訓覺
今晚4點見

ok

有b掛點都

應該冇。

睇球王Can?

睇鏝

都幾肯定冇

沙拿 本身上年有機會完成夢想

不過有腳有pat有樣 夠做

講到有得食咁

純文字討論

同香港人一樣講到有得簡咁,對李城一哥,西咸果幾場你又唔企出黎WO

原來利聽晚先踢

企左 不過有心無力

今個月比人扣左錢未

睇住曼城怒鏟史4 789球先

條fb link有埋ig

thanks

一見到綠帽就諗起會員.....

咁快戴頭盔，搵利迷做藉口

開名

睇新聞艾比路亞好似做左皇馬名宿，施丹記者會同魯爾企埋一齊

有仔啦

追有男朋友既女仔 你既敵人得一個
追冇男朋友既女仔 你既敵人隨時係全世界

正路 踢咗咁多年

本身都皇馬青訓出身啦

米！米呀！.......米開名呀！

According to a report from Spanish media outlet El Chiringuito TV, Zinedine Zidane wants to bring Liverpool ace Sadio Mane to Real Madrid in the summer

用大聖一換一

不了

阿辛斯奧換

有咩?

有少少男人樣其實

哩件加錢換摩蘭奴可以接受

夢醒了星散了

sukitsk

有冇人睇kkbox

thank you mane

Mane 換 Isco

睇緊
等緊gin lee

香港終於有個似樣啲嘅頒獎禮

mane = varne + csmiero + isco就可以考慮下

認真如果今季雞胸最大機會走真係交屁
踢唔到最佳位置成日要佢做10號唔比佢爆邊

唔好走

公信力唔夠
好想快啲有個台灣金曲獎/香港金像獎level嘅頒獎典禮
睇903圍威喂睇到好厭

多謝文尼 走啦
利無論幾多個5年都是私家雞竇 留利無意思
祝你連霸歐冠做西甲神射手 贏埋無女球王

邊個搞
最衰TBB開星夢搞分化

Why we are better off without Mane

How Woodburd will fill the void left by Mane

Wilson

redmond is ready

呢個都好似幾正，不過冇樣驚j錯

光是那條腿

佢又比人恰了

她竟然是個boy

CAS好撚差

交屁值得更好

25古？

夏神 包皮太貴
Mane最有可能比鍠買到

成日都post腳

ig?

唔show樣同濕鳩足球快報個霞姐有咩分別

係不過好耐未聽過薄情歌

Hana都好撚柒差

得fb

第一首ok啦 易唱
第二首刺耳到

曾樂彤都唔入咪

呢個mk妹就算啦
求撚其K房都執到個

蒙奇已經接受轉投阿仙奴的邀請，擔任球探一職。蒙奇是以前的羅馬足球總監， 也曾經在西維爾擔任球探，發掘過不少現時著名的球員。他到阿仙奴後，希望簽約五位球員。分別是巴黎聖日耳門的中場拉比奧特，西維爾中場班尼加，阿積士左閘泰利亞飛高，羅馬新星辛尼奧路以及祖雲達斯中堅盧根尼。

今晚又要打jj

屌 我懷疑係咪咀

唔使懷疑

成個頒獎禮好伏
啲觀眾靜曬

有個利迷女朋友係咩感覺

識個女仔支持我利但係同個曼狗男仔一齊

垃圾

捨身救人啦ching

希望今次抽得中居屋